點睇連登仔幫佢地平時最憎既泡菜同黑人講好說話？

為左屌日本，連泡菜同黑人都有得洗底
唔係好有原則架咩？

為咗反日，冇計啦
雖然崇日撚既我對日本今場好失望